支持港澳辦宣布：習帝御賜蝗家香港警察名號

鄧炳強坐正
林志偉出任政協主職